香港廢到,九月仲有人中

人哋澳門台灣一早搞掂

香港已經輸咗了

唔好弱智啦On9